{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 토토펜션 (쇠소깍인근,야외테라스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前10時です。 予約のお知らせで、追加人数やオプションは当日現地にて決済していただく必要があります。 人数追加が必要な場合には、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えるため入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しができません。 当ペンションはペット連れの場合、入室を拒否されることがありますが、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は法的に禁止されており、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設の利用中に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があることがあります。 客室内での直火方式での魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 当トペンションは全室で無線インターネットを提供しており、データの心配のない旅行を楽しむことができます。 屋外テラスから海を眺めながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。 グリルと炭はご自身でご用意する必要があり、グリル箱は無料でお貸ししております。 カフェとして利用できる休憩室があり、キッチンが必要な客室ではキッチン施設をご利用いただけます。 非常薬も完備されており、駐車スペースも完備されており、海水浴場も近く青い海を眺めながら楽しめます。 周辺の観光地としてはオルレギル5コース、ソヨンの家、シェソカッ、ヒュエリ、クンオン海岸景勝地などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの支払いはいつ行えばいいですか？",
            "answer": "追加人数やオプションの支払いは当日現地で行っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室を拒否されることがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は法的に禁止されており、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用中に破損や紛失があった場合、責任はありますか？",
            "answer": "客室や施設の利用中に破損や紛失があった場合、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉などの料理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "ペンションでは全室で無線インターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ペンション内の屋外テラスから海を眺めながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーに必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーにはグリルと炭をご用意いただく必要があります。グリル箱は無料でお貸ししています。"
        },
        {
            "question": "キッチンを利用できる客室はありますか？",
            "answer": "キッチンが必要な客室ではキッチン施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはオルレギル5コース、ソヨンの家、シェソカッ、ヒュエリ、クンオン海岸景勝地などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 591
    }
}